韓國瑜訪港再失言：阿爾卑斯山旁的不丹人都傻傻的

阿爾卑斯山係歐洲， 不丹係亞洲

時間Fri Mar 22 19:50:12 2019
1.媒體來源:
三立
2.完整新聞標題:
離譜！韓國瑜訪港再失言：阿爾卑斯山旁的不丹人都傻傻的

3.完整新聞內文:
政治中心／綜合報導
高雄市長韓國瑜今（22）展開出訪行程，首站抵達香港。此行韓國瑜雖打著經濟為主之名，然而卻到處充滿了政治意涵，與香港特首林鄭月娥的握手畫面，就引起台灣社會很大的議論。韓國瑜在香港看來心情相當不錯，然而不知是不是太嗨了，又再度爆出失言與歧視爭議。

臉書粉絲專頁「肯腦濕的人生相談室」貼出了一段影片，影片中韓國瑜致詞時，首先感謝現場人士稱讚台灣的快樂指數從第25名上升到第1名，然而說著說著，他竟脫口「在我印象中，最快樂的國家吼，大概是在阿爾卑斯山旁邊，像不丹，與世無爭，居民都傻傻的，很單純，隨便有個麵包吃就覺得自己全世界最快樂」。

這樣的言論一出，引起眾人譁然，除了地理觀念缺乏以外，繼上次爆出菲律賓「瑪莉亞」失言後，第二次爆出歧視言論。不少網友紛紛表示很傻眼，有人就說「不丹傻傻的？你算甚麼？」、「這人真的自我感覺良好到很奇葩」、「支那了不起？」、「貴族學校創辦人怎麼這麼low」。

4.完整新聞連結 (或短網址):

高雄發大財

所以話台仔真係on9，選個咁既9up佬去做市長如果蓋清係台仔分分鐘都做到啦

g持韓國瑜代表國民黨參選總統

係
除咗日本人之外所有亞洲人都唔配有民主

以色列人

高雄人如何自處？！

條死韓狗

on9

為左懲罰民進黨
班台豬要幾on9先走去投支那瑜

條友選前講個啲全部都係空頭支票 概念股
屌 啲台仔真係弱智

睇民調仲話高過柯文哲
唔怪得個國家咁多年都撈唔起

高雄人都傻傻的

佢一講就有一下笑聲 之後果渣傻鳩附和大笑

alps喺歐洲

韓國瑜一統中國，取代習近平。

投票比佢嗰班都係傻傻的

好彩你提一提，唔係就無人知阿爾卑斯山係歐洲

我真係好想佢選到台灣總統

365/7/24 都為香港提供笑話

不丹旅遊業一發展
快樂指數跌到二十幾喇

台仔成日笑鳩我地

原來個所謂市長都係咁低B的

佢選到總統既話

台灣真係一年365日都被我地笑啦

無咩好笑

大家最後都比中共食住， 殊途同歸

哩條友真係吹水王黎

傻仔一個，啲媒體又覺得好juicy好正
睇得哩啲傻仔多真係智商都降低

香港人冇得選
台灣人自己選個紅底嘅
唔笑台灣人笑邊個

呢條撚屌都幾撚有趣

香港立法會俾建制派主導咗
咁係咪等如你係on9?

厲害了，台的「國」！

阿爾卑斯山喜馬拉雅山

我覺得韓國瑜係台灣好有代表性
你接觸一個韓國瑜，等於了解到台灣仔何其井底、白痴

諗起台灣都有d危

係ptt， 漸多一d自稱台獨派既網民， 不斷吹柯文哲跟韓國瑜一樣親共

阿爾卑斯山旁邊幾時係不丹

韓粉死撐： 你無去過又點知?

可能係台灣真係需要韓市長
因為佢地可能連不丹係國家都唔知

你說得對！

收晒支共錢sell佢嘛

正常呀
香港d建制派都係咁上下水平
雜種就更唔洗講啦

連登仔最崇拜既台灣人柒夠未啊？

完完全全代表到台仔個種無知，白痴，戇鳩

日本政治咪又係垃圾
有色人種都係低等

呢 D 係華人習性，私怨大晒